（炎之鍊金術師）中国自來水含不明氣體可點燃起火

遼寧盤錦有民眾發現，家中的自來水出現不明氣體，打開水龍頭後，可用火點燃。居民擔心水中含有有毒物質，希望有關部門到場調查具體原因。另有居民引述自來水公司稱，水費可少收100元人民幣（約120港元）。

一名文姓女子表示，家中自來水可用打火機點燃，火勢猛烈，該情況已持續3年至4年時間，但情況一直未有改善。另有居民擔憂，飲用該水後，會對身體造成負面影響。網傳影片顯示，文女打開水龍頭後，可直接點燃自來水帶出的氣體。

文女表示，洗手的時候總感覺洗不干淨，似有一層油，有多戶居民均出現此情況，亦多次向自來水公司反映問題，但他們也不知甚麼原因，一直未有解決。有居民轉述自來水公司的回應稱，公司工作人員表示沒有有害物質，最多可少收部分水費。

https://hk.on.cc/hk/bkn/cnt/cnnews/20201122/bkn-20201122150340004-1122_00952_001.html

都係減100

大佐終於唔使怕落雨天

發現新能源，發達了

天然氣

少左水費
又慳番煤氣

當火水賣， fatfat

中國想開發國內天然氣
美國都試過有地方有咁既問題
水力壓裂法出左問題

推

fracking

美國十年前試過

超英趕美，又贏

希臘火

買水送天然氣

咩動畫嚟咖

中國發現新能源 可燃水

Granblue

生命之水

vodka黎姐

再開水救火啦